{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib seda sn√§kki s√º√ºa."},{"text":"Olen v√§ga suur loom."},{"text":"Kasutan oma nina vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Olen √ºhine lemmikloom."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Vadistan ja munen. Ma √ºtlen \"Quack!\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib tiikides ujuda."},{"text":"Beebi mind kutsutakse pardipojaks."},{"text":"Mul on lai, lapik nokk."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on kohev saba ja ma armastan p√§hkleid s√º√ºa. Ma v√µin v√§ga h√§sti puude otsa ronida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib tammet√µrusid talveks matta."},{"text":"Ô∏è Olen v√§ike, karvane loom."},{"text":"Sa n√§ed mind tihti parkides."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Orav","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen kass, aga palju suurem."},{"text":"Olen toiduahela tipus."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud on unikaalsed igale indiviidile."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."}],"options":[{"label":"Cheetah","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Hoppan ja kannan oma last kotis. Elan Austraalias. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen marupiaal."},{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"Olen kodumaa s√ºmbol."}],"options":[{"label":"Koala","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Wombat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Olen v√§ga aeglane loom, kes elab puudes. Olen tuntud oma pikkade k√º√ºniste poolest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√∂√∂n lehti."},{"text":"Veedan suurema osa oma elust magades."},{"text":"Elan vihmametsades."}],"options":[{"label":"Laiskvorst","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Lemur","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu laigud aitavad mul maskeerida."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Olen k√µige pikem imetaja."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen lennuv√µimetu lind, kes elab Antarktikas. Ma v√µin v√§ga h√§sti ujuda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Kannan \"suksudot\"."},{"text":"Elan v√§ga k√ºlmas kohas."},{"text":"S√∂√∂n kala."}],"options":[{"label":"Jaanalind","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":true},{"label":"Kiivikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm ega lumi. Teen k√µik m√§rjaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tehtud pisikestest veepiiskadest."},{"text":"Ô∏è Sa ei pruugi v√§ga kaugele n√§ha, kui ma siin olen."},{"text":"Ma saan panna rohu ja taimed end jahedalt tundma."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Sa v√µid minuga ehitada!"},{"text":"Ô∏è Olen tehtud pisikestest j√§√§kristallidest."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Tulen peale vihma ja mul on palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen ilus kaar taevas."},{"text":"Minu n√§gemiseks on vaja p√§ikest ja vihma."},{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Loik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen kuum ja kollane ning s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ljas."},{"text":"Ma hoian meid soojas."},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Ma kolisen ja krahhin ning vahel tuleb v√§lk kaasa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tormi ajal k√µva l√§rm."},{"text":"Ô∏è Tulen tihti vihmaga."},{"text":"Ô∏è V√µib-olla kuuled mind p√§rast seda, kui n√§ed valguss√§hvatust."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"V√µin olla √µrn v√µi tugev ja panen lehed sahisema. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin tuuleveskid p√∂√∂rlema panna."},{"text":"Sa tunned mind oma n√§o peal."},{"text":"Ô∏è Liigutan √µhku."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen v√§ike ja j√§ine ning langen tormi ajal. Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√ºlmunud vihm."},{"text":"Vahel olen sama suur kui marmor!"},{"text":"Ô∏è Kukun √§ikese ajal taevast alla."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen suur torm keerlevate tuultega, mis moodustub ookeani kohal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on keskel 'silm'."},{"text":"Ma p√µhjustan suuri laineid."},{"text":"Ô∏è V√µin olla v√§ga destruktiivne."}],"options":[{"label":"Tornaado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Tsunami","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen tume, keerlev pilv, mis v√µib maismaal palju kahju tekitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è N√§en v√§lja nagu lehter."},{"text":"V√µin autosid t√µsta!"},{"text":"Sul on vaja varjuda, kui ma l√§heduses olen."}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":false},{"label":"Tornaado","isCorrect":true},{"label":"Blizzard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen √§kiline, ohtlik elektri h√ºppeline t√µus taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen s√§rav s√§hvatus."},{"text":"Ma v√µin asjad p√µlema panna."},{"text":"Ô∏è Juhtun √§ikesega."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}